---
title: Presentatie literatie 2
date: 2017-09-18
---

### Maandag 18/09/17

* Presentatie Literatuur 1
* Feedback gezamenlijk verwerken
* Planning literatie 2

Vandaag hebben we de presentaties gedaan. We hebben allemaal iets verteld over ons project. Na de presentaties de feedback verwerkt en een nieuwe planning gemaakt voor literatie 2.
